未夠十八歲 學人揸飛機 跌落坑渠執玻璃

執完玻璃唔憤氣？

00後未聽過?

小學已經聽到厭

陀飛輪？

屌你老濛

有冇第二句

屌你老濛狗

屌你老巴

大笨象揸支槍去打仗

好懷念